因為呢場抗爭多左好多同女仔打開話題既機會

但覺得自己好似食緊人血饅頭咁，有啲過意唔去

btw大家記得雙11大三罷

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！